雲尼亞里：目標仍是40分

【體育】儘管上季強勢封王英超，但李斯特城領隊雲尼亞里並沒有被勝利沖昏頭腦，今季目標仍是避免降班，帶領李城保著英超席位。

雲尼亞里（Claudio Ranieri）去季神乎其技，帶領李斯特城勝出英超冠軍，贏得今季參戰歐聯的資格，這一切一切對一位領隊而言，難免會帶來「飄飄然」的感覺，到底來季要為球隊繼續爭取甚麼佳績？如何才能更進一步？雲尼亞里態度照舊，就來得較為腳踏實地。

該名李城主帥說：「目標跟上季開始時一樣，取得40分，一開始要表現穩固，相信自己，然而，基於其他球隊已洞悉我軍踢法，己隊必須作出改變，將要出動B計劃。」

李城上季以季前5000倍的大冷門身分封王，突破球會132年歷史首嘗頂級聯賽冠軍滋味，雲尼亞里揚言即使李城陣中沒有星級戰將，但他仍滿信心一眾將力足應付好接下來的挑戰。

基於其他球隊已洞悉我軍踢法，己隊必須作出改變，將要出動B計劃。

Bonk

Plan B=不變應萬變

對外公佈話炒左佢
其實雲爺爺仲係背後操縱球隊 帶球隊起死回生